支那幾時損錢捐口罩比全世界

伊拉克都有 意甲要取消賽事
唔係唔幫手啊

發展中國家攞着數係應份

已經捐出病毒

捐錢 = 走資比離岸戶口